想學好意大利文

有冇咩外語課程
利申 本身諗住自學一陣 跟住先上堂
但係自學學極都學唔好d grammar

好撚好聽 所以語言中最好聽

自推

Ciao ragazzi

有冇whatsapp 交流下